大J沙律有冇交代食左未？

冇follow 到沙律件事，但哩單新聞令我諗返沙律件事

交代咗

人血J

想知交代左咩